嘲受害人：儍婆，擺明做你

全文

嘲受害人：儍婆，擺明做你

事主張小姐指被騙後曾報警。林 熊攝

【本報訊】女教師遭騙60萬元後，原本表現客氣的朱公子即失蹤，她報警又受冷待，追究無門。去年底，朱公子終接聽事主5個月來的「追魂Call」，更譏諷她：「儍婆，擺明做（呃）你。」事主不忿受騙兼受辱，其好友也不值騙子行為，決定替她討回公道，今年初部署先假扮投資者埋身參加粉絲群組，再設局利誘朱公子現身，最後報警「活捉」朱公子，惟警方至今仍未落案起訴。

相關新聞：內地傳銷搞手操控 港招打手

報警遭冷待 設局引蛇出洞

「其實我已經係萬念俱灰，佢（朱公子）令到我好慘。」教師張小姐指，向朱公子認購魔幣的60萬元，皆由朋友借出，被。。。。。。。。

警方以涉嫌欺騙手段取得財產拘捕朱公子。

去年7月被騙後，張一直致電朱公子但遭拒接電話，更被封鎖網上留言。至12月時朱竟接聽電話，但一改公子作風，嘲諷「儍婆，擺明做（呃）你㗎啦，我唔會畀返（錢）你。。。。。。。。。。。講經」及「公子別墅」，不時發問投資問題，取得朱公子信任。好友後來訛稱有大筆資金想投資比特幣，見錢開眼的朱公子即相約面談。

雙方本月。。。。。。。。。。零萬左右」，不願全數退款。張與友人報警，警員到場調查並押朱返警署，據知遭警拘留40小時才獲保釋。

加密貨幣
幣少爺
朱公子
魔幣